［有圖！！！］抗爭蔓延內地？武漢萬人示威政府武力鎮壓 網絡消息全封鎖！

香港「反送中」浪潮，一波接著一波，有消息稱，北京當局對香港一連串的大規模抗爭惶恐不安，對公安部發出總動員，下令要嚴防香港局勢蔓延大陸。6月28號，湖北武漢市，上萬人進行遊行示威，當地政府就派出上千警力鎮壓，也引發警民衝突。

6月28號，湖北武漢市新洲區陽邏街的上萬名民眾走上街頭遊行示威，他們高呼「還我綠水青山」的口號。遊行過程中多次發生警民衝突，多人遭到毆打和抓捕 。

現場視頻:「還我綠水青山， 還我綠水青山，壓倒！壓倒！壓倒！你再敢喊一聲，你只有再喊一聲我就把你帶走，你看到陣勢沒有？哪個人膽敢帶頭喊，就把他抓起來，在錄像，全程錄像，看哪個還帶頭喊。」

據了解，陽邏鎮民眾此前在6月17號得知政府要在當地建垃圾焚燒發電廠的消息，23號，一百多名民眾在保利園夢城處維權，發傳單。由於警方事先獲得消息，在那裡「守株待兔」，結果有二十多人被抓，第二天才獲釋。

武漢市新洲區陽邏街匿名民眾：「我們這邊本來就有一個垃圾填埋場，2020年就要到期，就會關閉，以後那個地方就會變成一個公園，前段時間突然說要改成垃圾焚燒廠，所以居民們都不同意，陽邏人都是從6月28日那天開始集體行動，就是在大街上面，政府也派了很多警察、特警，會制止你，現場屏蔽你的網路訊號，讓你的消息發不出去，現在這邊人都是滿恐慌的。」

遊行過後，新洲區政府回應稱：「群眾不同意，項目不開工」，但是當地居民都不安心，因為這是市級項目，他們希望能看到市政府的紅頭文件，才會停止抗爭。

武漢市新洲區陽邏街民眾 陶先生：「那裏本來就是一個垃圾填埋場，把這個地方污染十幾年，陽邏的空氣質量非常差，地下水已經被填埋污染了，現在又搞一個焚燒出場，那不是污染更嚴重了，關係到我們生命安全了啊。一萬人應該是有的，上午、中午、晚上都有，第一個是在陽邏的主幹道那裏；第二個在輕軌站；第三個就是在陳家沖，就是建設焚燒發電廠那裏。」

公開資料顯示，陳家沖垃圾填埋場位於新洲區陽邏街山河村，隸屬於市管企業，2007年投產，占地1,005畝，總容量1,400萬立方米，設計日處理量為200噸。一期投入使用僅僅5年，填埋量已超過320萬噸，處於超填狀態。當地居民表示，整個陽邏三十多萬人口都受其影響。

傳警方晚上清場，有市民頭破血流。

派比自由行：

搵人將武漢單野印埋出黎派喇

I will neither confirm or deny what you have said[censored]

起佢尾注

有得諗

起義啦武漢人

我無野講

聯結武漢一齊起義

唔好諗喇 做喇

武昌起義1911年

印埋世界各地曾經有既革命做教材

遍地開花

反了反了

do it

文宣組快手印埋武漢單野 之後話香港同武漢聯合對抗暴政

由咩角度寫起好？

還原返件事比大陸人知！？
再講返話中共封鎖曬消息

無警棍無長盾無tear gas都比人捉撚哂
之前仲夠膽笑鳩香港人示威廢

早幾日好似仲有個地方都係咁，
一於拉埋黎講

湖南佬
香港成為己亥革命的先驅了

湖北黎

【中國人正在覺醒】被香港「反送中」抗議感染？
2 萬廣東人上街對政府怒吼

係 將件事還原返 有埋timeline
然後將示戚者寫得幾慘得幾慘

另外搵d 例子講下 只要人民團結幾邪惡既政權都可以瓦解 最簡單就係果張鯊魚食魚仔圖

有冇巴打幫幫手

我希望係我有生之年見證共產黨收皮。

我冇野講。

唔係有文宣組咩

兄弟爬山 各有各做

佢地都有人帶頭盔！佢地叫加油加油，同埋唱 “起來不願做奴隸的人民”

#抵抗暴政

我無野講

武昌起義

湖南湖北、廣東係兩大革命輸出地

遊行過後，新洲區政府回應稱：「群眾不同意，項目不開工」，但是當地居民都不安心，因為這是市級項目，他們希望能看到市政府的紅頭文件，才會停止抗爭。

中國人都知暫停同撤回既分別

我想比武漢既人民知道香港支持佢地

有冇方法搞一個支持武漢人民既晚會 有幾感動做幾感動 另外同場加映香港發生咩事比佢地知

最期待的....

啲CM好好睇 都幾多中國人反5毛

有冇方法同佢地打下氣?

有冇警員編號

支持

其實最應該既係報比外國睇 因為消息封鎖 所以我地既責任係要保證新聞可以自由 比外國關注

大陸無時無刻都有零星抗爭 只不過俾人封鎖消息

天琦出世既地方

支持！

啲警犬真係戇撚鳩鳩，依家起個焚化爐搞鳩你屋企都仲夠膽死打自己人，好似嗰個地方無佢地份咁

同香港一撚樣，淨係識聽主人話，好撚忠心，肯定屎都笑撚住咁食

人地市長都夠膽出黎扮下野 開個大聲公對住的人話停建
雖然做完戲最後都係清場
你睇你林奠 出黎講都唔夠膽

正面印香港，反面印武漢，等佢地帶住單張坐高鐵

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

唔記得變灰d圖
副題又唔記得整簡體
巴打幫幫手

文宣組 唔該做野

應該整多個高官親屬國籍一覽，
求接力

唔q關事，依啲嘢不嬲都有，我細個上通識堂、自己上網睇都有。而且佢哋係為民生嘢，亦都可以狼過香港多多聲。

有百姓大呼：「釋放梁天琦」

好出奇呀？

77九龍後下星期遊埋新界

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件

如果可以將戰線拉到去鄰國都咪話唔撚爽

楚雖三戶 亡支必楚

蝴蝶效應

抹黑咗係顏色革命未

無用嫁，支那人嗰種自私性格只會為殺到埋身嘅民生嘢先會反抗，但係你叫佢地推翻政權佢地一定唔會，奴性太重

下次示威派埋呢D 引起國內同胞關注

係大陸上得街都好大機會有手尾，仲同佢和理非咩

不了 對大陸哩0好感 唔可以因為暫時同一陣線就同大陸哩喺度稱兄道弟

P 牌就收皮喇

竟然咁少五毛 平時多到

星火可燎原，繼續用力捏習豬頭春袋

这些卑劣的香港艺人在中央最艰难的时候在干什么？
是在帮台湾拍电影帮台湾贬低中共，但在香港回归母亲怀抱后，
就立马变了脸，捈了点胭脂就想装成爱国艺人，
说白点就只是为了钱。
人为财死，本无不可，
但借用爱国之名为赚钱，
有钱就让子女去敌国享受世界，
这种艺人实在恶心至极。

我强烈遣责此等视爱国为生意的香港艺人，
并呼吁国内同胞一同抵制他们，
只因为爱国是身为人的基本，不是你等赚钱的工具。
有些艺人如汪明荃小姐从一而终地热爱国家，
这才是值得我们骄傲的香港儿女。

＃爱国不是赚钱工具

傳單一：
P.1

P.2

傳單二：
P.1

P.2

辛苦曬巴打

佢地真係預咗死
因為其實開個垃圾焚化站響屋企門口
一樣等於死，毒死咁解

加埋湖北既相同內容去7.7傳單啦

傳單仍然有繁體字
你轉曬做簡體先再出啦

蔓乜撚野延,支那間唔中都有呢d野嫁啦

推爆佢

食左安眠藥，聽日先

唔好講咩蔓延，冇咩可能關我地事，上面都唔多清楚我哋香港搞緊乜

現場視頻:「還我綠水青山， 還我綠水青山，壓倒！壓倒！壓倒！你再敢喊一聲，你只有再喊一聲我就把你帶走，你看到陣勢沒有？哪個人膽敢帶頭喊，就把他抓起來，在錄像，全程錄像，看哪個還帶頭喊。」

乜咁熟既 睇直播好似聽過

你哋一進入立法會我就會立即將你拘捕！立即拘捕！邊個入嚟就拉邊個！影低佢！CID影低啲鞋！

好波

真 建設民主中國時候到啦

人地起個發電廠都已經命都唔要都要行出黎，俾佢地嘗試到自由滋味仲得了

林鄭唔只係港獨之母
佢直頭想解放大陸

出坦克了

上面有幾激都可以做 有冇人教佢地點ko 坦克

屠市啦終國人冇一個是無辜的

係關口派俾d 跨境小學生

哇 黎了

我無野講

每次中國有亂
香港人就添亂
你地玩夠味？！

痴能線

搶佢地坦克 再射返轉頭 得唔得

痴撚線 有冇得報蘋果搞大佢

有片架，但我禁得落去，已經被河蟹

出坦克就真係逼人民走上絕路

沒有暴民 只有暴政

要印埋武漢單野
比佢地知道民主民生不可分割

辛亥革命都係由武昌起義開始
武漢人

咁快河蟹 下午睇tbb 新聞台 報都無報過 呢單野。洗腦到呢

有唔小繁體字喎，希望大陸人識睇

唔知有無坦克 開炮相

有都無撚用
你係強國投訴同自首無分別

呢張掂呀
應該雙面影印
前面講大陸 後面講香港

林鄭月娥 該當何罪

連埋之前四川老兵？

哪裡有壓迫,哪裡有反抗

我無嘢講

一定係外國勢力搞事!

革命無罪, 造反有理 - 毛澤東

早抖巴打
晚安

文宣題材？

唔知外國會唔會又A1

有冇片？

得
抗日神劇就得

香港係革命基地

send pdf出黎畀大家印啦

有咩平台？我電腦白痴

有冇人知係咪已經開左槍同碌死左人

特登上微博search下個話題仲係到
片就睇唔到了

7月7號就去鳩鐵站派

2/7
唔知依家點呢

佢地啲人面識別咁勁 佢地衝嘅代價大我地更加多
香港都尚有抗爭本錢同優勢 如果嗰啲技術同埋乜春蒙面法落到黎 真係收皮

投咩訴 去比幾包紅雙囍咋

應該係做樣，真係坦克鎮壓好大件事

屌你老母 出坦克係真定假

可以嘅話，推薦埋啲vpn畀佢哋

文宣戰反攻

首先多謝你出力做文宣

不過好似無用喎，啲支那人淨係識顧自己利益架姐，你話比佢聽香港發生咩事冇用架喎，要比佢地知道點樣會影響佢地

用武漢單野黎攻佢地好似仲有用其實

不過一齊黎都work

要好似法輪功咁，個街站有部電視喺度播埋片

不得了

Is

諗得過

以後同藍絲嘈
問佢地點睇呢單野

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

google又好，Dropbox又好，MEGA又得

如果教大陸人用TG有無用?共產黨捉唔捉到佢地?

廣東同湖北之前好似都

應該要重組成件事
喺啲口岸度派傳單俾啲大陸人睇

大陸佬如果啲民生事唔係搞到佢地，佢地都唔會出黎

标题党大惊小怪，内地几乎每日都有抗争事件，只不过全部畀中共销声匿迹。

大家可以睇下呢个博客：

PS: 以上博客已停止更新，因为博主盧昱宇以寻衅滋事被判入狱四年（)。

印俾自由行
拎去油尖旺上水銅鑼灣派

我冇野講我要搵律師

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

坦克清場？六四2.0？

依張？

我無野講
我要見律師

武漢人加油

得嗰三十幾萬人都咁撚快打爆個堆填區

Where is 外國記者 MotherFucker
有冇人聯絡BBC之類去現場

比班藍絲睇 到時係佢間公屋隔離起個垃圾站 出黎示威就要比人打

連埋其他地方既中國維權人士所面對既問題寫, 要令佢哋覺得切身。

TG唔係一早比共匪block咗咩

Send to apple daily or USA la

真係要惡補下
武漢 湖北新軍

暴徒

唔知點解睇完條片既同情 又 治療
要睇醫生了

謀反罪誅連九族

講真， 要拎返主導權 真係要令大陸遍地開花

大陸最撚驚係咁

之前睇有篇好長嘅台灣文，都類似講湖南湖北係乜乜族，一直都想獨立出嚟
加油武漢

希望多d人知道個真相 民主自由不是必然的😭

We connect with our 同胞

敵人嘅敵人就係我地朋友

冇人會睇字lor~
大陸人根本冇共嗚

今次香港咁多出黎，除左高層次事物外，其實都係因為條例短期內影響食玩訓既人(無知大多數)。
1. 經濟轉差，好多會失業、減人工
2. 樓價跌、港元爆炸
3. 以後冇得用Facebook、Youtube、IG
4. 旅行以後冇免簽證
5. 香港的資產，可以隨時無理由被中國充公
咁當然，唔識推理既人，預測唔到呢D事既人都係佔大多數。
特別係越長遠，越少人有危機意識。

中國經濟就黎崩潰就可能有人睇。

Push

講烏坎村單野
難得成功既例子 （唔好提秋後算帳）

北韓式哭喪

米甘天真睇下呢个记录内地抗争的博客，每日都有几十乃至上百的抗争事件：

PS: 以上博客已停止更新，因为博主盧昱宇以寻衅滋事被判入狱四年（
其女友李婷玉也同时被捕（据传被判缓刑，然未有确切报道)。

已經有人開始理解我地 好事黎

加油

加油💪

其實一年有兩三單不過無人敢報

Share 比身邊人 讀大學嘅比大陸交流生睇

推
錄音機上身：我要搵律師 我要飲水 我冇野講 我要毛氈 我要食野 我要去廁所 我要留底 我唔簽野 我要投訴你

抗日神劇仲使咩搶坦克
一野撕開佢

推，等我地7月7幫武漢ge同志宣傳下

有冇可能做買武漢消息傳單

依個真係要
等睇中共唔比支那狗落黎

乜咁大鑊呀全國起義了

環保問題，其實西方而家好heat，前排先有個細路佬搞環保社運搞到上左位。

推！！！

拎住呢疊野去 唔知過唔過到境...

夢中依稀記起係可以印啲

香港有金鐘結界
武漢有陽邏結界
我冇嘢講

呢個勁喎

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

[/quote]呢個勁喎[/quote]
有最新版

一定要諗計幫班呢堆武漢嘅中國人！

果然係武昌仔

起義加油

武漢一定要支援同做文宣
幫手用香港嘅優勢將啲消息話俾全世界聽
唔好最後只係變左大陸微信圍內打飛機

真係關香港事？ 大陸人好似唔知發生緊咩事

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

武漢起義！

打倒假共產 中共獨裁

7月7日遊行係非傳統既遊行路線
建議要盡量減低對一般市民既影響

主力目標應該要係高鐵同內地人，文宣用品要齊全。
武漢都示威緊，仲比人打壓得好勁。

建議加埋雲浮同埋武漢呢單野上去

腥去文宣channel

唔怪得梁天琦睇得咁透，行得咁前

據報道說，鄧小平1974年4月10日在聯合國的發言說："……如果中國有朝一日變了，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麽，世界人民就應當給中國戴上一頂"社會帝國主義"的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一道，打倒它。……"